Samsung Note 8/S8/S9/Note9 討論區 (19 ) Note "9" 登基！！！

Galaxy Note 9 ８月９日正式發佈

S9/S9+ official introduction

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 10 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S9/Note 8討論區 (16)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 S9紅色版不遠矣! (17)

Samsung Note 8/S8/S9/討論區 (18 ) Note "9" 近了！！！

S9/S9+ official introduction

--------------------
完美UV mon貼推薦
1.Whitestone Dome
2.Triskin 玻璃手工貼

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
核心：高通845

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 9810

坡水
冇Volte 有Samsung Pay冇八達通
核心：Exynos 9810
--------------------

【進階使用者適用】
免Root Adblock(app內外均可)
Adhell 3 / SABS

正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

屌!!!!share樣好撚正既野比你地 BY 襪膠
完全FULL SCREEN左！！！好撚正！！用緊！！！！

ADB指令操作 BY cc732

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :

samsung Adblock apk NOTSABS (呢個係新版APP黎,都係簡稱SABS , 但同之前既SABS唔同,同埋KEEP住有更新)

詳細說明/教學

裝完之後係Subscribe to providers到加呢幾個

Blacklist domains到加呢幾個

就會block到極大部分既廣告
推薦俾大家用!
* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

近日，三星就在其官網上掛上了三星Note9水碳冷卻系統（Water Carbon Cooling System）的介紹。

根據三星的介紹，自S7手機開始，其就在手機當中加入了散熱熱管，到了Note9上，熱管的接觸體積已經達到了350mm3，接近S9的95mm3的4倍。
相較於前作Note8，三星稱Note9熱管的吸熱能力有著3倍的提升，導熱性更是提升了3.5倍。
據稱，三星在Note9上使用了兩個熱界面材料，其一為高導電碳纖維，將熱量從處理器傳遞出去。而在兩個熱界面之間，三星還加入了一層銅，使得散熱效率更高。

3粒鐘都無人覆

舊Post都未#1001

其實佢個water係咪拎黎水鳩人 呃人以為係液冷

係cmhk訂咗note 9 $5298

跟咩plan?

去左smt拎機
仆街全部贈品都冇貨

20gb 家庭plan

s9+ 想配隻 smart watch 要有 samsung pay 唔要圓錶面有乜 choice?

冇

咁灰？！ 唔係samsung 甪唔用到 samsung pay?

係

圓錶面唔靚過方錶面咩

我覺得自己唔係咁適合帶圓嘅 Ching 有冇推介

要samsung pay嘅話根本無得揀

lm

好食電

我好你少少 成日連住隻Gear有13個鐘左右

岩岩買左S9+
想問少少關於個samsung pay
因為想登記$300八達通個回贈
samsung pay入面張八達通係咪要開一張新八達通
或者可以用返自己用緊果張(個人八達通)?

如果可以用返自己果張
我有自動增值有冇影響架???

搵到了
個人唔轉得落去

想問邊到買S9最平?

細鋪45XX現金價
大鋪依家做緊咩價 有無咩回贈

同埋NOTE9開售S9減左價未

應該old news咗
啱啱新買返嚟就見到有更新
驚有伏所以一直冇更到
請問應該更嗎？

S8+轉Note9真係體會好深,好爽
都係秉承裸跑傳統
瘋狂奶mon中

個個1蚊mon貼除咗入塵入水氣之外
連touch都有問題,sense唔到
一野搣走佢

裸跑

無伏

唔該巴打

你裝完應該會再有個8月更新

smart switch點解唔識成舊app連埋入面啲data/setting都傳去新機 明明i字頭都得。。真係咁難咩

Note9 明明開左隨手memo, 但lock screen 拎支筆出黎寫唔到既？係咪同always on display 撞左？新轉note 系列咩都唔識

我冇嘅

69依家係未唔駛訂，各大小舖都有現貨？
另支筆係未要自行長開藍牙用個搖控功能？

S9係Note9一出就即刻減左200up

我係4月出機 咁岩又撞中左之前新聞講個啲觸控問題 個陣真係講粗口
咁岩拎上去朗豪坊整個陣 佢同我講可以幫我整埋八達通 佢就用左一張白卡八達通過左去我部手機入面 仲包埋個50蚊按金 之後我有兩張八達通用

我另一張八達通係學生八達通 不過有時搭巴士或者學生冇半價優惠既時候我都會用smart octopus 真係好方便

白卡八達通? 即係不記名果隻卡?
我得張個人, 係咪要係入面開左成人卡先拎到果$300?

想問下其實大家有冇用always on display?
好似冇乜用, 個mon又長期著住

其實我都唔係好知佢張八達通係點總之我淨係見到佢幫我拎左一張白色既卡 就直接過左張成人八達通入我部電話度
之後我check返已經包括左50蚊按金係入面 所以遲啲如果我唔用 係可以退返個50蚊俾我
不過我買s9送三百蚊唔係頭幾個月先有咩 因為我之前申請個陣見到好似係 不過依家有冇再出優惠就唔知
用佢張八達通其實係幾著數 有時會有啲優惠係只係用smart octopus先有 同埋samsung唔知點解會有時送錢俾我地洗 會同你講有優惠 之後撳入去就有錢自動增值入你smart octopus

感覺好食電就冇用 反正部機唔着mon都睇落好美觀 同埋自己又戴錶既習慣

唔該晒
等陣去百記睇一睇先

note9睇路

如果你開左spen解鎖 你係解鎖後唔記得插返支筆入去又熄左mon 人地㩒你支spen一下就可以unlock你部機

我唔會開s pen解鎖

風澤 5298 再送600蚊八達通
用***/APPLEPAY減200 / 恆生卡再送150CASH$

圍返都幾抵屌

s9 or s9+?

S9 細機 64GB

新手前日入左note9(對上一部三星係s3), 尋日搞customer navigation 點知一入adb 攞permission 就死系統界面， 不斷彈去解鎖畫面，長按實體鍵關機都唔得，但又㩒到reboot ， 最後hard reset 先搞掂

btw 我想問有無人update 後入設定要禁兩次先入到? 我依架第一下會有開apps個一閃，但就入唔到設定頁，但㩒program list見到有開到，要禁多一下先入到設定
另外apps list 見到有兩個設定係咪正常

smartxxx上台買Note9有75折,是否出手好時機?

我而家仲未更所以答唔到你住

邊度出比較抵?

冇用+1
唔習慣㩒咗熄mon但係又會自己著返
硬係好似好奇怪咁
同埋同意熄咗mon真係好靚

其實我想講 samsung d patch 哩兩年黎都無伏過 最多係某d patch食電dd 但真係DD 同埋通常越黎越順

重裝左 但係都卡左係到

我記得以前用s2更新完成部機慢哂
最後頂唔順換撚左note2
及後幾年都唔敢再更新
直到舊年用緊s7唔小心更新左
果陣部機用左1年到，都開始lag
更新完之後順到好似新機一樣
部機順到

Mk字型

改左package name 未

唔明咩係package name
點樣先改到

睇睇教學，唔明再問
都幾清楚

請問呢個好用嗎？

有無人覺得個face id同 finger print有啲慢。 同埋fingerprint sensor 向下拉可以拉notification bar落嚟 唔係次次得 個位太細 好唔準

note9依家係咪裝唔到SABS, 改完package name會話套件有問題

有無人部s8+講電話個陣對方講野對方會聽到回音

得部s9+128
用唔到trade up for samsung

請問有無巴打試過 個隨手Memo 無左支大頭針係左上方，可以點整返出黎？

點解個EARLY BIRD仲未登記到...

碌九去邊度買好？
有無特別promotion?

增值禮遇

由於反應熱烈，增值禮遇優惠名額已滿。
是否登記「Note Fan 獨享優惠 」？

由於反應熱烈，「Note Fan 獨享優惠 」名額已滿。

DKLM!!!!唔撚係呀? 500蚊都冇埋?

入都入唔到

增值禮遇優惠名額已滿<---仆街呢個咪500蚊增值果個
佢個網冇寫到係有限額

仆佢個街我9點入去申請點知未開個網, 10點問個SAMSUNG ONLINE CHAT話12點之後再試
宜家11點就冇晒DKLM

屌！我個500蚊點啊

31號之前佢有冇寫有限額？

有無link 見唔到呢個消息

from 香討

我諗呢個應該係個browser load唔到啲script/server嘅嘢而以為冇quota/出錯
我而家入個page登記緊, 但係慢到hihi
step 2都去唔到

佢老味 為左登記 我仲嘥時間開埋張八達通

down左server姐，次次都係咁嫁啦

邊有10000咁多人會早鳥買note9

我要個喇叭

垃圾三星我屌你老母

我都禁唔到...連500都可能冇了

仲未入到club s

仆街唔小心自爆左

hi Kevin Ng

9月2號定2月9號生日呀？
同你講聲生日快樂先

btw知唔知邊到買碌9最抵

你唔講我諗都冇人留意倒

我係SMT買, 9398-2000(加簽2年)+trade note8($3380定60)

我都無啦啦得左

應該比人屌完之後偷偷地加番d位, 係clubs到check status 仲係處理中...驚驚

今晚先加得

唔撚係掛
有啲人9月1買咁點

無事嘅
最多到時同你講生日快樂

75折咁抵?出手啦

部機係唔係好重？

唔覺好重
係驚佢跌爛啫

其實電話重量真係咁大影響咩 重極咪又係一部電話 可以有幾大影響

trade咗部s8+128GB紫色 $3000

s9 收到更新

有無巴打有多個note 系列IMEI 俾我登記個延長保 酒水已備

想問下買咗note 9嘅巴打 電量如何？
自己set wqhd, dual sim 開晒volte，有傾過下電話，打中高耗電量game1至2小時，有睇下片 onscreen大約5 6個鐘左右，長開nfc，亮度自動，一半時間4g一半時間wifi, 長開always on, 由朝早8點左右到6 7點 剩返30%左右。感覺上只係勉強用到1日。 有無巴打都係咁？ 感覺唔到係4000電 雖然mon大同超高清。已經盡可能del咗或者停用原廠app，某啲唔常用都整咗always sleep in background

11-23點 剩低30%
on screen 2.x hr
4G
bt連wear os

Note8 trade note9 有冇官方優惠價錢

s9 岩岩8月安全更新 RH4

我都唔太覺係4000電
個mon耗電量極大

如果教返fhd 又用唔盡

買呢隻定新galaxy watch好
爭九百蚊

分別真係唔大，睇你鍾意邊隻外型

買左用黎夾note9,我鐘意依隻個款
依家減價仲等我買左水貨

三星快的上pie 你彼8月安全更新安撫唔到民心

你期待Android Pie啲咩？

好接近原生操作 本身支援proect treble
不過以 touchwiz UI為先 拖慢進度

其實你買得Samsung都知就算你升Pie都唔會係原生操作

係嘅 接受現實

原生android都愈黎愈三星化啦

新手唔識校番fhd
邊度㩒

唔該哂
係咪咁會耐用啲

分別不大 心理作用

我覺得Note9個電真係吹大咗

係 以後唔睇上網啲battery test 吹到最襟用

但散熱真係幾好

咁應該舊電都會用

唔係唔襟用
但冇講到咁襟用
ip好似仲襟用啲咁

係 damn it

希望部機可以用起碼4年

希望佢啲update會改善 希望pie會好啲
pie d gesture真係好正。

幾時Bixby有廣東話

bixby 有用？ 我唔著佢

有呀
幾好
可以叫佢係幾多分鐘後熄咗個music佢同熄機

咁我寧願佢花心機喺gesture仲好
例如double tap lock screen/ on screen.
swipe left or right=back

依家用手背掃就cap到圖都幾好

係唔錯 都算快 但有得揀 我鍾意oneplus 個gesture多啲。 3指向下掃

驚佢會有 Android機既通病,用一年幾之後就開始lag機,就算部機唔壞都忍唔住要換機

之前我係Note4
跌到個mon同個機分離都可以砌番用多一年

洗機幫到你

Android Pie啲Gesture一啲都唔正，冇得hide navigation bar
Samsung Goodlock 嗰Gesture仲好用過佢

有得用了？

你搵Samsung Goodlock 2018
UI有唔同，仲有有得用Gesture

s8 plus 電量係唔係仲耐用過note9

唔見有for note9用 佢未有新update? google 完竟然無note9用goodlock

應該一樣用到

試咗 唔得 要用vpn裝晒先得 好麻煩

試相

note9

note8

係咪你下載嗰網站問題，冇理由要VPN

佢應該係要下載啡goodlock再喺入面download d applications goodlock裝咗 但當你開咗goodlock 乜都見唔到 佢會話你not in the country之類

巴打試下

啲雲去咗邊

試下跟，佢有Download link，不過佢啲version唔係最新

我自己搵到了 裝咗sidegesture 好撚正喎

兩張唔同時間

哦 屌 柒咗
啲水靚好多

邊張靚？

我都覺，佢嗰Sidegesture仲方便過Navigation bar

係 遲下再試埋其他先

去xda搵badlock，唔知note9有未

note7

note8

note9 ai off

note9 ai on

有，用Nova launcher

我發覺原來用iPhone X 256個trade in 價可以免費玩碌鳩

巴打買親機都會去同一個地方試影?

原來係咁 我就係見到連note7嘅相都仲有

note4都有

有冇人試過dex mode? 一定要出mon先可以dex?

咩機

除左tab s4可以之外

巴打好有心

Dcfever

究竟SAMSUNG 官網登記$500 八達通增值係咪永遠唔會LOAD 到 試左成晚無次WORK

S8+待機9個鐘44分鐘，1%都冇扣係咩玩法

s9試過 打去三星然後佢send份表黎填
填完email返過去

用緊xzp想換69，15 16緊

用左幾耐先

想請問知唔知大約約耐會入落8 達通

緊係換啦，爭係有smart octopus已經狗衝啦

用visa/master幫smart octopus是咪要收charge?

部xzp跌到崩曬，唔知trade到幾多

八仔收會收charge啊

仲諗住轉用，不了

用自動增值唔使煩

約一個月

去電話舖撚下部note9先，啱自己心水咪去馬換機攞

上一部note有無用得耐lag機問題

用係note8答你，而家6GB RAM已經順左好多。其實你真係可以落舖頭玩下部note9，佢果啲機開左成日，你試下順唔順，接唔接受到。note9 512仲要係8GB RAM

有無人好似我咁
S9+前後用左成千蚊買mon貼
最終都係淘寶幾十蚊uv貼好用

舊年5月24號攞機，預訂

我就係見唔少人話貼完又甩, 換黎換去都唔滿意

於是4舊幾去貼triskin一了百了

外表, 觸感, 操控一流

唔洗自己貼, 最緊要有售後服務, 有問題佢會幫你再攪

我都再麻煩咗佢兩次,

奉勸各位, 如果要用mon貼, 一係用最平, 甩咗唔肉痛, 再貼一張

一係直上, 千祈唔好用一, 兩舊水嗰D, 兩頭唔到岸

note9 幾好抽wo, 我連打3個鐘機都只係用左43%電

512gb版本

triskin係好 但係一跌爆都幾肉痛
仲有影響曬部機既美觀 爆少少都好想再換 但係又要用4舊幾

巴打你係買張八達通 再搞自動增值???

學生八達通無得放入去S9好慘

我係喺smart octopus到買張電子版八仔，再經過人地八仔推廣地灘檔，果時填張表格，之後等銀行搞完一輪，再用八仔個app啟動自動增值。前題你要有信用卡

真心我未試過跌電話, 所以理解唔到點解成日有人會跌爆mon

不過triskin係玻璃貼, 應該會易爆, 所以如果你會成日跌電話就要考慮清楚先

有冇問過爆貼換貼有冇優惠 ??

學生+1
仲要未有信用卡
想用都用唔到

申請張信用卡，地鐵先用學生八達通，其餘用Smart Octopus

我唔係跌爆 我4月出機到依家都完全冇因為我拎得唔好而跌
但係有時會因為個手機殼太跣 跣落地下
triskin我換過2張 第1張之前返part time唔小心壓爆 第2張係跣落地下爆
不過我係1個月內換 所以第2張可以$200換新

不過第2張貼我仲用緊 好彩只係爆角位 但唔好處 係一爆佢啲裂位會慢慢延伸 遲早要再換

Btw我係喺華仁買
係咪話冇八達通嗰個獎賞？
不過就算有都趕唔切申請信用卡了

八仔個獎賞好似同你有無信用卡，好似無關係喎

哩隻game好食電

因為整新嘅smart octopus 要入咗信用卡先
咁即係要專登去租張八達通卡嚟入落去samsung pay?

同埋我意思係
想問下喺華仁買有冇獎賞啫
我知道係唔關信用卡事

應該都有，你去地鐵站租張八達通入落Smart Octopus都得

自動增值唔收charge?

唔收

咁可以一戰wo
係咪將部機當八達通直接嘟就得？唔駛禁制?

係，唔洗禁制

咁可以直接退左宜家張個人八達通

你可以咁講

知唔知一張信用卡可唔可以for2張八達通做自動增值？

一個人可以幫3張八達通做自動增值
不過要用唔同信用卡

thanks

s9 plus行貨而家邊度出機平?

on screen 6 hr 既話開省電可以用到17hr 全程4G 開bluetooth

呢期家姐想出Note 9
去大鋪問過有$500 Smart Octopus送
想問Smart Octopus啲錢係咪有得退現金？
如果得嘅話係咪即係等於平咗$500俾我？

溫馨提示，記得重置前或雙清前要備份smart octopus，如果唔係就……

samsung cloud唔會auto backup)?

要自己手動備份

可以過去八達通app再轉翻銀行

華仁

呢間野同台灣既方式一樣先幫你個mon包層膜再上膠水最後先上玻璃貼，所以你仔細睇係睇到冇原先個mon咁清，淘寶uv貼係直接上膠水再落張貼，基本上同未貼之前一樣清

我自己就試左，所以我個人選擇一定係淘寶uv貼

但要慢慢搵間好既

叫我家姐留意下先
知唔知邊度出機多嘢送
淨係問到太陽台有$300上海婆婆送比較吸引

宜家幾錢？

5400

黎緊apple出新機唔知會唔會減價
想買s9

淘寶UV 貼幾好用

大家估note 9 幾時可以under 6千

我覺得啲電麻麻
完全唔似4000電 巴打咩setting?

都係sleep晒d唔用嘅app渣。。。

但開省電有無咩影響 例如慢啲或者lag機？

我有呀 但都係跌得好快 同埋下面啲app加埋 再加剩返嘅電 唔係100%
巴打開wqhd?

開完省電你當用緊s835手機既速度

咁就唔好啦 我就係想佢開盡。
點解明明4000電 好似仲無iphone咁襟用

原來只係用緊fhd+....我宜家轉wqhd試試

845快左 仲用緊10mn 話就第二代10mn 其實冇乜分別

雙清次
裝個測電量既app望下足唔足4000電

可唔可以開咗Smart Octopus 後discharge 番張信用卡
唔想張卡綁定咁多野
discharge 咗仲用到張smart Octopus 架可

另外新機要做4次完全循環充電 舊電先會活性化

完全意思係用到0？定係 10左右就ok

有無話邊個好啲 有好多

10

好 多謝巴打 試下先 而家先用咗兩日

用緊note9 巴打 , 有咩mon 貼同case 介紹?

有冇巴打用google pay果陣張信用咭成日declined 我兩張咭用完幾次之後都係咁

其實有Samsung Pay

但我覺得其實triskin都已經好清 可以接受
我都有諗過淘寶uv貼 但我見佢膠水係就咁滴落mon度 我驚會換個陣會傷mon

S8果期真係傷mon
因為嗰時既膠水係用LCD面版既膠水，痴左上去就好難整得甩，好多人奶過野

宜家大多數都好易整得甩唔傷mon
所以話要睇評價，特別係30-50人仔𠴱種

試過啲千零蚊耳機插note9 啲聲好矇 係咪唔夠力推？

過多兩日話我知點

用緊uag
我張mon貼係貼埋邊到背脊

galaxy watch lte唔會有行貨

屌用咗超級一個禮拜先發覺部s9聽電話嘅聲好似有啲唔清有少少回音
係聽到但係同我之前部htc e8好似有啲差距
想問下samsung機係咪本身係咁

邊度有講

有冇開volte 同vowifi?

2樣都冇

聽到samaung啲人講

同埋

咁你開翻再試

唔該晒
我聽日再試下先

遲啲有掛。台灣都係遲啲有

有冇link?

有冇巴絲用緊s9

買完新機第三四曰要用Greenify吊命
唔夠Ram用
你地會唔會咁

豐澤百老匯衛訊都賣緊6198

豐澤送舊電+貼，citibank信用卡有回贈
百老匯送電或無線充電座+線，中銀信用卡有回贈
衛訊送電+藍牙喇叭+線+貼，匯豐卡有回贈

我都諗緊邊度出s9+好

傷機呀 但淘寶好過

係 4百幾 買幾張返黎貼

但佢回贈嗰600當中300要trade in部機，華仁有冇得trade in?

三星4gb ram唔夠用 太多自家app
6gb ram先勉強夠

case用緊UAG$480
貴但係好用，好安心

貼用衛信 printer貼
第二日入左塵

samsung個trade 機app痴撚線

note8 128
我用佢個app就報3600俾我
依家覆email檢查完話1080

打完上去叫佢覆我點解會減咁多 佢唔搞番就唔撚trade 要佢退番俾我算數

外判係咁

壓價壓到咁 都on9

$2500budget
係唔係出c7pro最好？？

有冇淘寶uv貼推介 想試下用

同求

無人討論下啲function 或大者點樣可以改善部機啲setting

5000蚊都唔洗,有部note9

可能我少打機
4gb ram對我嚟講完全冇問題
同之前2gb 嘅e8簡直2個世界
出返去用其他app再入返連登已經要reload
簡直想死
利申 用緊s9答你

係呀, 仲要512GB, 唔要512仲撚平

有無用 note 9 嘅巴打可以幫手拎個 fortnite skin ?

睇完ray ma條片,對note 9有d懷疑

最簡單就係自己落舖頭玩下部note9，睇下啱唔啱自己心水

自己上淘寶搵，睇下評價
價錢由30-100蚊不等

去街店trade 都冇咁低

邊道dl到 android fortnite ?
港版跟機冇

Galaxy Store

一出機就search過冇
唔知點switch US Apps Store
HK Fortnite Player HK Galaxy Apps Stote

note 9發佈嗰日已經有，不過依家冇咗

你有裝到?
依家要等fortnite官方send email invite
等到佛誕都dl唔到

btw 有冇人有mon貼介紹
taobao uv貼/膠都得
去星際問過 air case?? uv貼 都368

裝到，只係冇玩過，不過有巴打試過玩到

可以用啲apk抽取app抽到apk出黎?
加密share

有用安全資料夾裝過啲唔知咩版本嘅 fortnite
懷疑太舊版 login唔到

屌 500蚊八達通突然話得1萬個
玩嘢咩

邊度話？

官網囉 本身得推廣日期同登記日期 而家下面多咗個首10000名登記者先有

???

香港samsung 官網有冇得直接買機？？

s9+ homepage個clock widget同lockscreen d字可唔可以轉顏色？
用左白色背景但啲字又係白色

note 9 有更新

setting有得較相反顏色

其實未開賣已經有，不過喺最底啲隱藏條款度。
而家擺出嚟應該係因為之前啲人登記優惠時出咗已經滿額嘅message，跟住係咁嘈

咁仆街啦 屌 有500 我先買
屌佢老味呃鳩人 白底白字呀笨 頂
做優惠做到咁撚閪 咪撚做啦 買大陸機平幾千好過

taobao見到whitestone uv貼 一片裝 300 hkd
兩片裝 440 hkd
組團買多啲唔知有冇得平

香港會有10000個人咁早買Note 9咩

有嘅不過可能半年後

兩千個人應該都有嘅
二手平台 好多人上台出機 平一節咁賣

Note 9 部機本身同Note 2 同size
冇case好好揸
一上左case就又厚又大舊
街邊啲case又好撚醜

淘寶好撚多薄機殼喎，自己上去搵下啦

我知triskin有人係到mon post架, 想問點樣可以清潔痴係mon貼d邊果到d塵??

好痴塵...

更新完有冇lag機

應該冇 利伸up咗

我好似搵唔到個更新

直接用濕紙巾就乾淨俐落

會唔會抹甩條邊d膠水

就係直接抹走佢條邊啲膠水 但係我用咁耐條邊膠水冇咗都冇問題 反而令佢以後條邊都唔會黐塵

真唔真, 佢唔係講過千祈唔好捽條邊, 最好用水沖咩

佢好似冇同我咁講又或者可能係我冇專心聽到
不過都係睇你鐘意我係用濕紙巾輕輕刷就已經清曬

推

屌那媽，差唔多成皮一部機
個touch Id 都仲用塑膠
花左一條痕

感謝閣下對Samsung的支持，選購512GB 版本的Samsung Galaxy Note9。你已成功獲得「Harman Kardon Onyx Mini 喇叭^」乙個。

請列印並帶同本換領通知書， 與下列所登記的Galaxy Note9手機、發票正本及身份證明文件，親臨以下換領地點換領禮品。換領禮品時，換領地點的工作人員可能要核對閣下所登記的Galaxy Note9手機之IMEI號碼、身份證明文件上的姓名及註冊電話號碼以核換領者的身份。
憑此換領通知書換領的Harman Kardon Onyx Mini 喇叭，如果換領的禮品「三星電子」 確認產品出現瑕疵，並符合產品更換的資格，請於收到產品後的 14 天內，將禮品連同禮品換領收據和原裝包裝盒帶同換領地點更換。*換領地點的工作人員將會收回本換領通知書作記錄用途。
換領日期： 由2018年8月31日至12月31日

感謝閣下對Samsung的支持，選購Samsung Galaxy Note9。你已成功登記「Galaxy Note9： Note Fans 獨享優惠－保養升級」優惠，以下是你的登記資料、所選取的禮遇及優惠詳情：

額外一年保養服務 購買日期起第13至第24個月 請攜同此確認電郵、Galaxy Note9 及購買單據，親臨客戶服務中心享用此優惠

感謝閣下對Samsung的支持，選購Samsung Galaxy Note9。您早前登記之「Galaxy Note9早鳥優惠－增值禮遇」已成功辦理，您將會獲得港幣$500八達通增值額。以下是您所登記之資料及優惠有效期：

八達通App將會給您發送領獎通知，請於2019年1月31日或之前透過八達通App領取獎賞。

岩岩收到晒EMAIL確定

有無note9 用家可以俾我log一log in一隻game. $150報酬

用緊IP7想轉會 想問下S9+同Note9效能係咪差唔多？個人鐘意S9+個樣多啲

fortnite 要咁貴？

我仲未收到

email已經收到
去緊羅個speaker

仆街 個個都收到

等下啦

仲處理中

s9用咩mon貼好
換咗2張都唔掂 一係中間空氣 一係就唔貼晒電話殼邊 好苦惱

求奇搵間用全uv膠水玻璃貼都得架啦

唔該巴打 我出去問吓先

9+一樣問題，我重想加殼。
有人推衛訊218。有無伏？
首頁個隻太貴

換換下 就不會浪費金錢再貼

今日note9使用狀況 其實都真係幾滿意

但4000電算差左d

4000電真係好一般wo 只叫正常

各位巴打
換左note9
你地覺得部note8劏唔劏好

咁應該點先叫好
你地仲要長氣好多?

惨過你

慘過你

你打機緊係啦

好糾結出唔出note 9好
上一次用note系係用note 2
之後唔知點解一直都冇再買note

如果仲訂到 去訂藍色特別版嘅 跟盒送多支灰銀色S pen 不過好小貨
拎埋部舊Note 2落鋪頭 揸下 feel下
冇case真係同note 2 一樣好好揸 用返一排再裸機
用過Note 2 登記返舊Note 2 機身編號 再送多一年保養

點計都計唔到 70幾%

但講真唔打機來講唔算特別耐用

唔打機來講算一般

其實電問題應該係隻GAME問題, 我玩黑沙扣電扣得極慢,
玩傳說呢D大陸GAME扣得勁快 個frd用iphone X差唔多,

同樣, 我玩第5人格(港台版大陸GAME)都係會機熱同快冇電,
Iphone X same case.

上面張圖係我用FHD+嘅, 比巴打提醒之後轉番QHD+, 其實用電差唔多
之後再睇番人地TEST, 其實真係分別唔大

所以用電其實好睇係用咩APP多同有冇將D唔常用APP SLEEP左佢(好似係)
我玩黑沙連掛4個鐘(唔係開到最光),都仲有4X%電

note9升完食電左 已做單wipe

即係note9最新個更新有伏?

wipe左 遲啲答你

up完可能要wipe下先正常

尋日更新左s9最新版本 今日部機無端端好熱

wipe完正常番?
但係又要back ul晒d野做過晒

有無巴打係note 8升級9?
有咩感受？

我note 8 > iphone x > s9 plus > note 9

暫時黎講都係覺得note系列好用好多
之前部s9 plus倒水電 而家出去一日返到去都仲有4 50 % 電真係好撚顛 我就係想要呢樣野

仲未收到登記電郵

note 8啲電都唔係話好得…

note9八仔$500回增係咪冇晒？

其實S系列比人感覺係平D同實驗機
同埋比較啱D細手撚

真係要wipe?
更新左 成日差住電 唔知有冇食電左
部機太順太快又feel唔到有冇lag機
一wipe又要set過哂啲野

點解我覺得note9更新完之後食電咗

感謝閣下對Samsung的支持，選購Samsung Galaxy Note9。您早前登記之「Galaxy Note9早鳥優惠－增值禮遇」已成功辦理，您將會獲得港幣$500八達通增值額。以下是您所登記之資料及優惠有效期：

#365 巴打有感食電too

如果計返電量我覺得差唔幾多，note 9

下講真呢 我back up左s9 plus轉左落note 9 setting無變 差好遠wo之前無帶尿袋真係做唔到人

幾時登記

一個3500，4000 但個500 見評察唔差好遠

31晚

note fan 送果藍牙speaker都幾好聲

同問

仲要收到email on9

仲未收到

放note8 128gb 有冇巴打有興趣

開wqhd?

想問下咩叫wipe

更新又要洗機

果500 蚊八達通同 note fans喇叭應該仲有大把quota

仲未收到email , 9月2 登記

喇叭冇啦

屌呀！
原來要去大舖買機先有早鳥優惠
我去英京買代理行貨
去到個官網登記話我IMEI無效
原來要豐澤百佬匯中移動3個啲先計
冇咗smart octopus 500蚊
浪費咗150買八達通

啱啱親身試驗，大鋪以外係冇㗎

巴打係fhd or wqhd?

啲youtuber講到爭好遠 都唔知佢set乜嘢
但我覺得fhd 同wqhd都差幾遠下

打上去3698 4698 hotline問
再唔係拎單同機上維修中心?

聽日office hour打去問下先

行貨應該都有嫁喎
check到唔係行貨 去屌英京
check到係行貨 打上hotline屌
不過預左一定要搞幾日

source ?

+ 優惠只適用於全新香港原廠行貨。

^ 必須於登記 Galaxy Note9 早鳥優惠時輸入指定 Note 系列手機的 IMEI，或已成功於 ClubS 完成此指定手機的產品登記。該指定Note系列手機必須為香港特約零售商或流動通訊網絡供應商售賣之原廠行貨。
我發現依句，上網check係豐澤個啲大鋪

等下有冇去非大鋪買嘅巴打，可以喺到分享下

如果真係照字面咁睇 再對返依個網用嘅字眼
好似真係冇細鋪份
不過都打上去問題

唔知報消委會可唔可以搞鳩Samsung班office

果500 蚊寫住係香港行貨都得, 淨係得個 + 號
^ 依個應該唔關事

頂，我31號中午登記，乜都收唔到
下午果啲又收到，都唔知用咩準則

wq

btw我係華仁買 已收email

Btw
Night theme 點整

我今日打去問
唔該巴打

theme store search metal black

尋日又去咗貼triskin

仲未收到email

借問聲用smart octopus 如果用全月通係咪會好煩？ 要遞部機入去比佢搞？ 洗唔洗解鎖之類。

同埋我早幾日先發現個人8達通係轉唔到入去 ， 同埋如果我唔見咗架機點算？

好似用唔到全月通
等其他巴打答

去細鋪買行貨note 9已經比大鋪平幾舊水,你地仲要話人唔比$500八達通獎賞........計返起去細鋪買機慳得仲多

唔知呀嘛 佢廣告話行貨就有

我去smartone上台 75折買機都有

前幾日登記咗仲未收到email
都唔知得唔得

個八達通唔係睇imei咩？
定係佢check單見到唔係大鋪買就唔批？

唔該各位巴打
頭先已經登記到
原來用edge係會無效
要用chrome先下一步到......
成件事好奇怪

咁真係抵好多，之前都諗緊華仁買s9+會唔會冇個八達通獎賞

用到全月通, 呢樣野係NOTE8年代未出果陣已經有問過一樣嘅野,
唔洗解鎖, 但係一定要隊部機入去比佢撚

個人八達通係唔可以轉落SMART OCTOPUS, 唔見左機一定要打去samsung pay個hotline搞

我本身8月仲有全月通, 到8月28拎機, 由note8轉去note9 個全月通都仲係到

想問下s9，朝早充滿電，而家得返62%
無打機無睇片，淨係上左一陣連登
耗電正唔正常

一陣係幾耐

唔超過一粒鐘，唔係連續上

返工搭車個陣有用過就正常，唔係應該有7成到

咁快又60%
乜連登咁食電

大家對note9的評價係點

所有野都好好 係舊電無想像中咁勁

比起NOKIA 7 PLUS
4000電冇想像中咁襟用
差電慢
其他都冇咩大問題

終於收到換領信
係咪一定要 print?

屌 個個都收到 on9

有冇人壞過NFC

設定裹邊NFC果格野係灰色

點玩都開唔到

利申s8

見D禮物都俾人換哂
咁等埋iphone再決定

部手機係咪落過水？

update後多左野

充電真係唔明三星
過左咁耐仲12～14W

點解大家都有update我冇

怕爆炸

其實note9 6gb ram 價錢真係算平過以前

跟住一樓SABS 條link 用SABA block 廣告
都算work…
但係連youtube都block埋

咁驚就退出手機市場啦
半導體賺咁多唔怕啦
根本就係想賺多啲用CHEAP IC

Sony支援QC 3.0，但係叉電要2個半鐘

我都覺
呢個spec呢個功能同價錢又唔係話貴其他牌子好多

note9有乜內置功能係好用㗎?
以前用L豬g5唔太清楚三叔

佢鼓吹慢充
但著mon快過note 9 5w

有無發覺更新後，好易停止運作？

NotSABS可以完美停左粒bixby制

S9電量就係咁唔襟用 不過用耐左就冇咁食電我依家係打一朝機先會得返60幾% 唔打機淨睇連登/IG就80幾%

拍gif 雙開用既安全資料夾
阻廣告既adhell 八達通
原生keyboard剪貼簿
spen即時翻譯 screen off memo

lihkg有愛

dual pixel 手機可變光圈 + OIS 光學防震 + 超底光拍攝

Knox可以當第二部手機 雙開所有app
再加 dual messager, 所有通訊app可以三開(本機 + knox + dual message)

knox免root擋廣告(另外裝)
knox可以停用所有跟機app (靠SABS 另外裝)

note 9 有收音機

S pen

smart八達通( 無卡 ) 熄左機都用到

加埋八達通 Sim 一部電話可以有兩張八達通

samsung club s 旅行班送150 哈根大師

收音機 冇網絡時正

華仁有冇得trade in?

search engine用Samsung瀏覽器okay嗎

無落過水 正常使用

終於收到了
證實咗華仁買都有獎賞

iphoneX上網速度慢過S9+太多太多啦，點會咁架？

我覺得真係等佢mon完幾日之後舊電會襟用啲 頭幾日佢會mon住你個習慣 出個estimation 4日之後舊電係襟用咗 如果佢learn完再熄咗monitoring應該會再襟用啲

點解要熄?

無呀 覺得佢都mon完 已經learn晒 你唔再裝咩其他app咪閂咗佢囉 再慳啲啫 純粹覺得

咁計架咩

i dont know

感覺上頭幾日咁晒電都係因為佢learn緊嘢mon 緊嘢

頭幾日真係一日唔得 但而家臨瞓前都仲有30幾

將部機啲動畫比例set 矖做0.5x 部機反應真係爽到返唔到轉頭

我set做off 咩動畫都無晒

過場動畫比例? 即係個畫面會快d彈出黎?

好用 快過chrome

其實電會唔會去得快咗

想問notSABS係咪block唔到youtube 等5秒skip既廣告
跟足步驟，其他程式都block到
定係其實apply唔到，係到自膠

CWB samsung cafe

長按然後入9999就可以skip哂試玩直接拎咖啡

點解個個都話熄唔到bixby，set完bixby唔係有得熄咩

Note 9 ? 邊道有得set?

大舖好過啦

note9

大舖都好多古惑野
不過三叔好在新機個盒有貼紙痴住就好少少

求救！！岩岩貼左個uv膠水mon貼，照完燈發覺膠水滲左入聽筒位 ，而家拍耳仔聽野好似有好大舊耳屎阻住咁，完全聽唔到人講咩 有冇人知可以點

搞錯左，唔係聽筒位，係上面拍耳仔聽電話果個位

前日出左note9
想問問各位有冇試過smart 8係 7仔俾到錢
但係狗鐵入唔到閘
可以點解決

大更新就洗囉 （升版本號 e.g. nougat 上 oreo ）
小更新我咁多年都唔洗都無問題

願聞其詳
大舖有古惑咩要注意？

屋企有無消毒用嘅酒精紙啊，有就用嚟抹下個聽電話位，咁就無問題啦

正常係搵張除塵貼 貼住果個位先落膠水同玻璃貼

你有冇賺埋另外trade in嗰$300?

set完bixby係主頁向左拉，開番bixby頁，按齒輪咪有得熄，再按三點設定熄埋個回應。

唔知note9 係咪都係咁

trade in 300其實點賺？

仆街 我想問note9優惠果到係咪應該up note9張收據? 定係note8果張?

trade in唔同note fans
兩樣野黎

之夢果次就note fan 果到打錯左note9個機碼
收到失敗email
今朝搭正9點打去cs問完佢幫我reset番再登記
今次就底果到好似up錯左note8張單

再打去cs 依家無限接駁鈴聲 今次仆街了

總之up收據就一定係note9

仲係接駁鈴聲

之前部htc e8 舊得滯冇得trade

大家想要塊靚mon貼唔駛諗triskin 垃圾嚟 好易由條邊裂開
我冇跌冇撞 有用殼 而且都fit返張貼
佢本身都成458 14日內可以加200蚊材料費換
打電話去問佢哋仲要態度欠佳話一定有原因導致 暗串我跌爛佢
上網睇過有唔少人都一樣有裂邊問題 仲要都係兩三日內嘅事
個人建議dome glass 都係uv貼 但係佢3d glass設計唔會禁易爆邊 售後服務亦係一流

想問一下，在通知欄我想搬GPS,同screen cap到第一版，可以點做？

75折即係減左2400?

dome glass依家好似做到lifetime一換一

真係唔知喎 嗰時我自己貼失敗咗之後同佢哋講
不過佢哋都基本上送過張新嘅畀我
所以換咗幾次都係佢
已經訂咗新嘅取代張垃圾手工貼
佢淨係勝開包埋個頂 但係手感 靈敏度 同home制感壓都差成截 未重提裂邊問題

Note 9 單手用會唔會好難用

用左都唔得 面頭眼見都抹得7788，應該滲左少少或者封住左啲隆

琴晚趕住訓覺又第一次用，諗唔起 我仲講“唔緊要，部機防水既”，到照完uv燈見到個位封實左就知仆街

我都想用DOME GLASS, 但係佢係U字型好影響外觀所以冇買黎試..

試下用酒精紙包住牙刷嚟，刷下試下得唔得。唔好直接用牙刷嚟刷個mon ，驚你刷花個mon，希望幫到你

好提議，收工番去試下先，唔該巴打
你最尾果句我諗起yahoo知識+

睇下你隻手幾大
一隻手可以揸實籃球--> 單手唔難用
一隻手唔可以揸實籃球-->單手難用

note9依家幾錢到?

落鋪頭親身撚下部機
仲有單手模式

note9 always-on-display個時鐘每次待機都喺唔同位置，有時上面，有時中間，有時下面
可唔可以set死一個位?

set死一個位會有印

唔可以 如果set死同一個位就會有螢幕烙印

oic thx

明白了

間野學台灣個方式做，但係技術差幾皮

原料同技術都唔夠台灣黎，貼完一定有殘膠同有甩膠既情況，但收費又貴過台灣佬

早知上嚟問 唔駛俾佢哋水幾舊
佢哋仲要以為自己好高質
香港啲服務真係...

如果有預近期去台灣，可以貼住垃圾先，到時再去台灣貼
又有技術 服務又好

不過我有聽過深之都1樓有間幫人貼uv 貼150蚊
但詳細地址唔知

用巴打方法應該可以，但你預唔會整得好乾淨

note 9 冇
note 9 個 bixby好似係version 2
唔root機嘅情況下只可以靠 SABS停左個app

想問下登記完500蚊係會即刻收到email話你遞交咗申請 過幾日再收到confirmation 定係 登記完無email 一收就係confirmation?
有無人3號登記已經收到email?

大細更新從來都無洗過機亦無出過事

想知note9同s9最大分別係咪ram?

spen

電量 藍牙SPen 相機AI場景辯識

個散熱係咪真係差好遠

S9其實打機個啲都唔會真係太熱 但只係Note9係的確會比較好少少

note9都係會過熱

咁可能係我打機都唔會打太耐

水冷唔係將熱平均分佈咩

想問如果dex mode 支唔支援now E 睇波？

有冇巴打買左Type C 出 HDMI?
有冇好介紹?

Type C 加 Lan線打機係咪最順?

搭單問埋 Dex Mode支唔支援 HBO GO睇戲

其實俾MacBook用嗰啲Type C hub係咪都可以插落手機用？

係 插得入冇頂住就得(有啲mac 嘅轉插會連住兩個type c , 頂撚住 插唔到 )
有啲連埋RJ 45 Lan頭嘅 連有線上網功能都用到
今次Dex mode可以靠一條usb線 就用到PC mode真係德政
因為Mac機 Type C出HDMI已經好成熟, 所有插頭都齊哂

Dex Mode嘅Microsoft Office嘅介面好似同PC冇分別

btw有冇巴打有唔要嘅Typc C轉 HDMI放

重點係Dex Mode係行返Android
啲手機apps用得返

Dex Mode 9號前 去銅鑼灣 Samsung cafe有得試
仲有野送 有野飲有野食

passcode 9999

驚買左Note 9 唔識用
其實Samsung官方全年免費有堂上
不過最近都好多人報

上返 Samsung Club S報名報堂 就有人教你用
再唔明嘅唔識用嘅 打上3698 4698 Hotline都有人教你用
佢地仲有samsung smart tutor可以係你授權 同 同意之下教你幫你整電話
Samsung Hotline嘅Call Center係香港 大家香港人 同聲同氣( 外判左出去俾 電訊盈科 子公司 HKT 香港電訊 )

都係唔得 可能要番廠

所有巴打都收晒email?

如果維修中心知係人為 應該又收你幾百

我諗瞞唔到，一睇就知 冇計啦，電話都講唔到

試埋揾風筒吹熱佢 睇下熔唔熔到啲膠
酒精 唔得嘅
仲有 wd40
同日本城啲溶膠水(橙味 唔知叫咩名)

用呢啲驚佢去到維修部,人哋唔會幫佢整返好...

表面用布抹下姐
又唔係叫佢浸部機入去

WD 40 仲有好多種 緊有一種溶到uv膠
其實uv膠唔俾uv照到就唔會變硬
理論上遮住個speaker黎照燈 再沖水
應該唔會痴得實

巴打係登記完日即收到email?
我3號登記完到而家咩email都無

咁s9+算，抵d，冇咁商務

知唔知s9+有咩缺點咁

食電

除左食電冇乜缺點
我覺得開個option比人揀自動光圈或者限F1.5好啲
有時室內F2.4係唔夠光
三星SET左低過100LUX先開1.5

有冇巴絲打可以share自己sabs個subscription list

前排手多 禁完update連google都去唔到
d apps都更新唔到

同note9差唔多?

note9(4000)=好過note8(3300) 大約五份一
s9+(3500mah)就唔知

唔該，今晚去睇吓s9+同note9差幾遠先

價錢

我覺得唔算食電wo

唔理啦，睇吓邊部抵d

人仔舊客note9 7198 128gb

抵屌?

好貴wo

SUN Mobile 都淨係70xx咋wo
仲有300蚊上海婆婆餐飲劵

我個fd 1個鐘前都出左部S9+ 講真個價其實都算唔錯 係抵玩

S9大舖降至$4998

Note 9 條邊粗左咁多

人仔已經冇優惠
唔會再用佢

想知幾錢，邊間出?

垃圾台，係屋企人用緊先去睇吓有冇優惠

有用note9 dex 既巴絲
開office可唔可以用note9當手寫板寫字？

新色

尋日終於收到email
喇叭已攞

佢係百老匯買 已經買貴左
但其實個價都算ok 因為我係4月出128GB機 所以點都平左一節
佢係買64GB S9+ $5798

上個禮拜仲做緊6198，呢個價係幾抵wor

S9+ 128GB都係6198
但唔知你睇係64定128

梗係講64GB啦，128GB之前係6598
今個星期一先去格過價黎
知唔知宜家有咩贈品送？

咁又真係抵喎
佢買嗰陣就送左10000mAh尿袋，mon貼背貼， Adidas襪
但係以我所知 通常豐澤會有多啲嘢送

有冇巴打唔用mon貼裸跑

陣間去問下豐澤先，上次問都係電同貼，不過豐澤網上仲寫緊6198
睇埋信用卡回贈，我可能都會揀百老匯

啱啱今日降咗價呀

128gb 好多地方都平過$7000

128gb都先係6198

抵屌喎都

note我睇就貴1k，唔知其他店

門市問左，話samsung 打錯價，64GB其實係5898至真

今年降得好快
舊年s8個價好硬

人仔現客5890

SUNMOBILE 128GB 5398

現客?

現客重新計一年

睇來S9真係唔賣得

上台價定walk in 都有？

上台價
現客重新計一年
轉台減多100

唔係

我想問note 9送喇叭係邊間？

乜大陸訂galaxy watch有duo charger送。香港乜都無

香港有

有無人Samsung pass 註冊唔到指紋？

s9+咁平

單訂隻watch都有送咩? 唔係連埋note9先有咩

sunmoblie d 機係平，但d sales 好似唔識d手機

可惜畀中移動自動續左一年約，唔係可以轉台去買機1，好在百老匯宜家送電送無線充電都唔差

如果係近期 就去cmhk屌鳩佢
通訊局唔比自動續約

3號登記到而家都冇，部機30號瘋澤買
有冇方法問情況

個八達通收到email之後係咪要等samsung pay果度彈舊野出黎先拎到

琴日人仔出 5890

想出s9，諗緊喺sun mobile定大電器舖出好，計晒信用卡回贈trade in差價，大舖貴大約$300，但有記憶卡，無線尿袋嗰啲禮物送，而且唔使上台(雖然本身都就完約諗住一係sun mobile一係自由鳥)，點揀好？

sunmoblie 出其他機好過，s9 冇優惠可言

s9+無係味咪冇無線充電器跟？

$4298 喎，唔算平咩？

算 ，但冇野送

所以就係苦惱緊好唔好多幾佰有多啲禮物又唔使上台

大鋪送果啲垃圾來
你trade in 三星送八達通600先有用，計埋先3700

屌，note尻個價跌得咁快
果陣買s9+ 256超貴

note 9 其實真係算平 128gb

仲要減五舊

啲SD card同尿袋都係垃圾
兩邊都可以trade in呀，大舖回收價多大約多兩舊水

利申：用緊Sony z5c

第一批7498買256

細鋪行貨好快跌穿6000,我等512GB跌到7字頭先買

用6798 買s9 plus 128

7998 買s9+ 256

原來s9+有256？

唔知點解我部s9冇開到藍光濾光function 但一到左6點後就會變黃mon 好唔慣

有

diu u

以為128最大

你幾錢出

7998囉
一出即買

而家note 9上台價連coupon計除時6500都買到

UV 鋼化玻璃膜貼完易唔易撕走?

唔好格硬來 邊位慢慢揭
劣質膠水盲會痴係MON度

巧貴

不過128應該夠

不要再說了ok?

今日陪屋企人太陽台出Note 9 128GB
$7000送$300上海婆婆
另外有$500八達通
即係淨機$6200
我覺得好抵玩

八達通$500個度，我收到email，但八達通app個度冇通知領取
您地有冇

我琴日百老匯出，有電同無線充電器送，不過非原廠

都6月嗰陣喇，唔覺唔覺就唔記得左件事

咁冇野了
以為原廠跟

八仔500收到email未?

未
頭先先登記

用緊Note 9 嘅你地
個mon同個鐵框 有冇漏光
屌我果部有
最撚驚佢漏光個位會入水

冇事

note8個陣都有，照洗機同沖涼用
so far冇事

換左未

聽日上維修中心check機
我出兩部Note 9 另一部 又好似冇事

如果維修中心話漏光係冇問題又唔會入水
而又入水嘅 一定會post哂佢地啲員工 number上黎
報哂蘋果 post哂上各大forum唱通街

上去檢查完 即攞入去廁所浸水試試

ip68唔防咸水 同埋冇一部機係保你入水雖然佢理論上防水

話說部機本身唔係有得test氣密性咩

戇鳩仔 廁所有水喉水嫁
撚有話過浸落屎坑?叻唔切
正常人都唔會咁做啦

但ip68 防洗手盤咁淺嘅水 頂到 1分鐘都係基本啦

s8試過鏡頭入水 嘈到佢換新
note8鏡頭入水 試水紙冇化 同我拆機吹

我冇事wo, btw我買果陣有認真check過所有野

我都以為我 check齊
點估到個框都有得漏光咁戇鳩
仲要俾個膠套你漏住啲光 samsung正仆街

買左幾耐?
係你面前開盒

嘈到上消委會先換
三個月
當面label

所以係投訴完消委會
消委會 再幫你揾samsung?
因為samsung hotline你同佢講話揾消委會
佢地係唔撚care
好撚串

yes

同三叔交sip不果就直接消委會就ok

你封撚到個洗手盤？高手

小學雞 拗埋哂啲戇鳩野
封到又點? 封唔到又點?
我封唔到呀, 你贏左啦 威啦

你老母個臭西我都封到呀 屌你老母

好地地討論緊部Note 9 正常生活上防唔防水
都有啲戇鳩仔出黎 又話唔防咸水
又話塞唔到個洗手盤

邊撚個會咁戇鳩掉部電話入個馬桶試呀
係咪唔係維修中心個廁所就試唔撚到浸水呀

部note 9 係入水嘅
佢唔換都屌撚到佢換
部note 9 漏光已經好撚燥

其實有咩好嘈 部機真係有問題咪上去搵三叔攪 佢唔肯攪咪玩大佢 唔需要係討論區嘈到面紅耳熱

Yup,咁岩想轉台

大舖512 仲未肯減價 宜家入又好似唔著數咁

細舖買囉

安全資料夾用唔到可以點搞
只係解過official rom

太陽台上台價$8798

即刻問下朋友上台價先 因為我自己冇用呢個台

其實係咪一樣？大陸訂watch都送duo charger好吸引

應該係啦。香港咩都無

有無巴打買過國行錶？同港版係咪無分別？

港豬唔識玩杯葛既後果

其實消委會頂多作出遣責，係冇得懲罰佢

依家出s9+仲有冇八達通回贈

這就是香港

不過問左國行送charger係送白色
唔知香港跟唔跟

咩話 數碼仲平過佢

你哋用開FHD定WQHD？點解校咗WQHD之後FB app啲字體細隻咗咁多？有咩方法整返大佢？(設定校字體大小唔work)

利申: S9

剛剛出左s9 有咩app必裝？

sun mobile 有

連登

有，星期六百老匯出，星期日登記，頭先已收到email

你問邊度

bad lock， 同入面嘅 task changer, one hand operation+, quickstar etc.

唔該

good lock

good lock要vpn好麻煩 bad lock直接apk

淘寶啲賣家

360防毒

而家note 9 sun moblie 上台價再平一百

岩岩問左衛訊。咩都無得送。除左買埋note9

大陸送charger如果真有屌得落
邊度訂

數碼通啲plan貴咁多

S8有更新

note9 dxo mark 103

返大陸

sun出
7698-700客戶優惠-100𢹂號上台優惠-500八達通-300翠華

note 9有咩mon貼推介

點樣長期鎖定用速成

whitestone dome

最近samsung D更新真係出得幾快！

第一批note 9有漏光,情況算唔算普遍??

好似都普遍...

中招
最驚佢防唔到水

note9跟機個火牛好似叉得快好多

八達通App將會給您發送領獎通知，請於2019年1月31日或之前透過八達通App領取獎賞。

有無人已經收到八達通$500? 唔係要等到下年吧

好等住嗰$500開飯??
我洗唔洗借比你應急先??

已經等左一個禮拜， set 左八達通app 長眠，我驚過多兩個月唔記得

係啊 好急啊 屌你老母
唔講以為500蚊問你拎
咁快出黎護主

好呀 放得耐會貶值

有無巴打咗隻錶？

煩緊出 S9+ 256 定 Note9 好，但 128 怕唔夠位，要影好多相，note9 512 又太貴

另外 s9 同 note 9 都仲有八仔登記優惠？

樓上咁撚串嘅
我頭先打去問話10左右應該有

無LTE

Note9 512啦
宜家平左好多
唔算費

計晒同 s9+ 256 點都差二千幾掛，咁都唔算貴嗎？

你咁講姐係心裡有答案啦
咁未買s9+囉。。。

你想點
又要問人又要駁人
嫌Note 9 512貴咪等多陣
或者買S9+ 256囉

Sorry Ching, c9 性格係咁，唔係好捨得洗錢落自己度，想知道 note 9 有無咩過人之處，或者可以說服下自己

Note 9 影相同 s9+ 分別大嗎？

其實都出左一段時間 咩比較片上網都有得睇啦
同埋個分別我覺得你日常用唔會點分到囉

Dxo差6分咁囉

早兩日喺sun mobile出咗部S9，$4298，扣埋嗰$600八達通回贈同啲信用卡回贈，圍起大約$3400，好似幾抵玩咁

不過想問吓有咩mon貼比較好用？唔使太靚太貴，跟機送嗰張真係太廢，搞到個mon好唔sensitive

佢跟機個套又係好唔掂，有冇人係裸跑，機身易唔易花？

見幾靚仔 訂咗隻

想有時候出街唔使打電話

想問吓個smart octopus 點解會話唔支援此卡種

個人八達通？

chrome點可以取消儲存搜尋記錄？揾撚左半粒鍾都冇

s9plus都叫易揾，到note9又唔知收左去邊度仆街google

係，想實體卡轉入黎

個人唔得架

唔係好明

想知點整smart octopus

samsung pay開

第5

意思係要新開張實體卡再轉？

唔係，不過唔可以個人八達通

可唔可以講詳細d

一直以為得一種

好似租用八達通先得

好，去問問地鐵

冇押金果啲好似唔得
有冇人試下?

一定要俾押金

其實你直接喺Samsung Pay買都得，冇分別

好，實際用係味咪好方便

係，如果你最後都係唔想用，可以退翻

八達通 s9 $300 note9 $500

note9 舊機 trade in 價多$300

note9 計埋trade in total 平$800

問過凶宅

今日去衞訊用s9plus 64GB trade到$4300

想問點先整到setting版面同快捷鍵版面係黑底白字?
一定要用theme?

即係呢個位有冇得永遠唔顯示

部機今日係always on個畫面突然有幾秒解唔到鎖

知唔知咩事

theme,name: miui black

note9用Instagram睇story被cut咗兩返邊

s9 same
有冇巴打知點樣搞

好似冇得搞 呢個係18.5:9mon缺點

s8已經係咁

係咪只要唔係16:9嘅mon都會咁？

有無巴打過用trade up ？ 又成功？
可以分享下

幾個月前同ig反映過，冇回音，冇聲氣

著埋Navigation bar會好少少

最後有冇出機
機價佢做幾錢
thx

S8主螢幕更新之後有得熄咗指紋開鎖動畫

正價出機

7698－4300(Trade in)－180 (HSBC回增)－500 (8仔)

埋單 HKD 2718 左近

佢地trade會退cash唔會碌卡果下扣左機價，所以可以攞盡hsbc果$550

自己寫個broswer

埋單 HKD 2348
抵到。。。
不過唔覺得今代值換
曲mon真係好on9

note9 500蚊 samrt octopus 25號先有

我都擔心s9plus換note9好on9
不過原來個mon原來仲靚左仲要都幾明顯
而且我好耐冇用過note
自己覺得好值得換

自己去網頁版Google 入Google Account Setting
去My Activity
揾Activity Controls
停左Web & App Activity去啦

完全唔關Note 9 事

以前買過note 7
心中不爽

用緊S9＋

呢個？
一直都係咁set架

我等多一陣
等減價先買

咁要係手機個chrome停左cookies

得左多謝解答

不過所有登入左嘅網頁都會登出哂

你search啲咩咁唔見得光

pornhub果d囉
我唔bookmark甜網每次都google

same

note7>s7>s9+

我有iphoneX同tab s2
同S9plus都唔需要關cookies
但note9就要
我估係bug掛

因為你冇登入google?

好似係 要登入左你google先會用你google account嘅 setting
好似係

我意思係 要係個chrome入面 登入google
唔係部機嘅google帳號

我明呀

同步chrome ?

自己試都唔work

Google fit唔關事掛

熄哂都唔得

應該係bug
希望快d fix好

good lock 香港上架

點解note 9個價跌得咁快

an 機不嬲跌得快
完

個個等10
再加上note9個樣唔靚

唔見有既

我都有喎

我搵samsung electronics Co. Ltd出既app都係搵唔到

搵到喇,原來要用佢自己個apps store先有

Bixby冇廣東話好難用

痴線出面內訌

咩事

Apple個價出嚟之後，note9即時超值

係到互鬧xs xr se班友勁灰

宜家iphone應該只係
拎render片同開photoshop個app打飛機
其他野都係考古

都大把人買

當初笑碌鳩賣成皮野果d唔知潛左去邊
宜家note9 512gb個價先=xs 64gb

買粒cpu, 功能照舊

宜家出仲有冇 500蚊八達通

有冇巴打部機 只要有嘢遮住左上角 就會着 Mon
S9+

做嘢部機放枱面
有時打字 隻手係機面略過 就已經着mon

s9+ 淨機行貨邊到出平

跌左幾多?

完全冇咁既事 唔知你係咪set左啲咩
一係係拎去舖頭問下

再跌左200(好似係)

好快細鋪521gb會跌穿8000(期待中 )

原來係因爲開咗呢個

po錯
should be this

呢個功能睇落去唔太實用

所以熄9咗佢

出10個時又等11

iPhone Xs Max 512gb $13000出咗之後
我覺得note 9減價壓力細咗好多

電話鋪買s9，會唔會送$300蚊八達通？定一定要豐澤百老匯買先有

雙修s9+同iPhonex
睇黎起馬用多2年

話說有冇人用s9 好食電
打機近乎2分鐘1%電

普通YouTube whatapps 連登 上網 一個鐘冇左20～25%

岩岩買左2日 會唔會舊電有事

利申 係smartone買

同埋部機好易發熱

有無巴打聽歌有開 uhqa超高音質?
感覺音場大左，但係聲音定位無咁清晰

note 9係咪都support dual sim?

note 9 volte開咗聽電話上唔到網 正常？
試過sim 1通話， sim2 上網 唔得
sim 2 通話加上網 都係會收唔到 連whatsapp都唔得

Save 相其實有冇得入自己相簿, 好似只可以send去其他地方

Samsung新機頭幾日係咁 我都用到好苦惱
但用耐左係真係會越黎越襟用 堅持下啦

利申:4月出S9+

我都係早幾日出咗S9，啲電真係去得幾快，是否正常？

有冇CHING 用NOTE 9打機會唔會好熱？

正常，要用多幾日先穩定

當你有個estimation出咗嚟就會耐用啲。 同埋你on screen都5個幾鐘算係咁

竟然係咁剩聽過會越黎越慢同舊電倒水

利申:上星期出左s9+

請問有冇s9岩用的通話錄音app?

應該唔夠我快

已入手 galaxy watch

今晚去出note9
有冇咩要注意?

絲打邊度買?

打算豐澤

可以mark定邊張信用卡有discount

有冇人同情況

call recorder

啱啱拎埋個喇叭 原來都幾大舊

原來平左咁多 note 8 5千有找 s9都係4千5

今日電量測試
舊年第一批機買，未換過電，未維修過
keep住用，打咗1個鐘pubg，主要用數據
9:37 am 96%
6:00 pm 9%

漏咗 S8+

真係走火入魔

PUBG 同 第五淫格
差住電玩都唔會辣手
小小暖一定有
落鋪頭dl隻game試下

原來512無黑色
買左藍色

藍色好好睇呀

s9 plus 慳電模式好廢

你地會用google pay定係samsung pay
google pay唔法密碼口又唔洗開將卡出嚟好快好方便但又無咁安全

個Whitestone Dome Glass有冇手機鋪有得賣同貼埋

google pay係點?
直接解鎖然後拍卡?
用緊samsung pay …因為nfc俾smart八達通用緊
一拍就係八達通…
用嘅機會+ 次數多過信用卡好多

上whitestone官網
佢有taobao官方link
平過係香港街鋪貼 好似係
佢有兩pack裝 港紙 400幾
香港求其揾塊uv貼都 300
好過去搶

睇哂youtube教學先好自己貼

八達通係就咁拍
但係信用卡samsung pay要推張卡出嚟unlock
google pay就咁唔洗開app拍卡就俾到

咁唔會同八達通 撞左?
真心未用過
同埋又冇優惠 唔知有咩分別

用smart switswitch由iphone 過相落s9+，亂晒係咪無得救？

幼

唔會呀 八達通機同信用卡分開架嘛

但要自己貼 好驚fail

香港唔知邊道揾whitestone
揾到都唔會平
好想連登組團入貨

點會撞
拍8達通機咪出8達通
拍落去visa個度咪出googlepay

咁求奇一間uv貼

邊間買最底？

俾多100蚊揾人幫你痴mon貼仲要唔係whitestone,而係垃圾牌子
whitestone仲要俾哂膠框你痴…
知你一定fail仲要俾多支膠水你試

2 pack裝有3支
1 pack都有2支

比多100? 岩先求奇搵

要比較價錢嘅應該拎返 whitestone
最低限度都揾返同牌子
官網 同 街鋪價錢做比較

用whitestone 同 cheap雞 mon貼比 一定平嫁
街鋪買一定賺你錢
塊貼原價一定cheap過whitestone 3倍

俾多100蚊揾人幫你痴mon貼 仲要唔係whitestone,而係垃圾牌子

個重點係呢到
求奇搵個其他牌子根本唔需要比多一百去到4百幾
而又有代貼

你岩
都可以話係優點

note 2 轉note 9
好撚掛住粒實體home button

見細鋪note9 128GB 60xx, 豐澤百老匯賣緊幾多？

多數都係官方建議零售價
不過會有信用卡回贈

可以參考吓

細鋪會唔會有伏

note 7

上台價仲平

想問下大家係邊訂whitestone 第一次唔識但又想試下用
我係想要2片裝 我見到Amazon話This item does not ship to HongKong 咁仲可以去邊訂
雖然我識直接搵shipping公司寄黎香港，但係就會變左貴上加貴

想問下呢個係唔係淘寶官方個個?

用緊s9 plus,其實水凝貼加殼好易入塵

自從iphone發佈完，多左人問note9。

我係mobilefun訂左， 寄緊番黎

mobilefun係380一張 ?

UV玻璃貼，除翻出嚟易唔易？
我怕起唔到或者有膠漬，起到一半裂晒。

如果有鋪頭有就好
唔洗專登去訂

Note 9 而家仲有冇500蚊八達通送

邊間細鋪出s9好最好？ 掙扎緊s9定s9+ s9個電夠用？

岩岩去睇衛x 有，但去sunmobile上台價仲平

而家諗緊買唔買note 9，如果買6gb 其實係咪都夠用

夠用啦，8gb 唔差太遠

sunmobile s9+ 128 又減200

唔好再講

應該減到盡 計埋8仔4千尾

s9 plus 256 5598

以後唔衝三星

845 d 機減得好快

三星告急

留力S10嫁啦三叔

有啲想衝s9+ 256

點解835反而減得慢，奇怪

我估強國啲機搶客搶得真係好犀利

請問淘寶有冇貼推介?

真係見好多人用小米
s8同s9差唔多 升級意慾少
都可以減到咁
好心一開始唔好賣咁貴啦

s7嗰時又賣得平，真係唔知點解

仲要送多年保養

iphone 果期冇變

想問下點解開咗volte 傾緊電話都係上唔到網？ sim2上網 但試過用晒sim 1 2傾電話都係上唔到

想問下巴打們
岩岩買咗隻錶 但登入3星個app就話出現錯誤
應該點做

呢個theme幾靚

中移出note 9 幾錢？

s9賣唔出 半年平千三蚊
細鋪4300

想問下咁多位巴打
如果想係細鋪買S9plus
係咪華仁會最穩陣
而家128GB做緊幾錢

我係s8, 338+30平郵

有無巴打登入唔到

想貼whitestone 有無巴打包膠

想問下各位S8+有邊隻保護貼推介？
未必需要玻璃貼
同埋想要似保鮮紙個隻質地

福仁2F $15 軟膠包曲邊膠貼,
用s pen會有痕
太軟好難貼得好,好考功夫

咩名

上youtube有好多Note 9 貼 whitestone嘅教學
有一兩條片仲即場扯返起塊moon貼

真係好靚

港版s9+加拿大用到?

美

可以轉個鐘去其位

巴打最底睇天氣果行點整?

用呢D整係咪唔驚有塵氣泡？

note2之後換左ip6s+
依家回歸note9
除左good lock 2018
仲有冇咩係要裝同set

adhell/sabs
用於block廣告 熄bixby

有冇s8既用家 成日覺得自己買左s8但係冇玩盡部手機 有咩特別既功能/custom

無知一問
good lock有咩用

note9送果五舊有無話大約幾時有 佢封email淨係話八達通app會通知

好似月底

想放走部note 8
知唔知邊到最好？

thx

你啲notification

喺邊down good lock 仲用緊badlock 好似話香港地區有得用

其實S9+ NOTE9 Free Ram多數幾多

S9長期Free ram低過1GB成日laglag地

thanks bro

What theme

個個都話s9 好食電
咁note 8 note 9 s9+呢？
要買新android
First priority 係唔食電

用緊 s9+ 岩岩夠一日

依家 note9 128GB 細鋪係咪做到 6000左右? 加埋八達通回饋 咪5500左右?

細鋪單 好似唔得

上肥花收人台機吧

唔好懶, 用無痕式上

真?

定只係概念機

邊有可能

我都係係price hk 到睇炸 港行係咪真係趺到6000?

嗰啲鋪信唔信得過 可以做到平咁多？ 不過啲細鋪應該無500蚊？ 唔係同samsung合作？

note 9 有冇人訊號收得好差 cmhk成日冇訊號 SMT 就正常

港行全港都一樣吧? 我見有D講明 有500蚊tim

可以一戰喎 我都買貴咗

sun mobile s9plus 128gb 賣51xx

256跌到去$5598添
搞到我想轉太出s9+唔出note9

cmhk 不嬲廢
唔係中港兩邊走 唔會用佢

500 蚊八達通係咪去到月底就無架喇
張wewa卡仲未寄到比我

note 9 又重又柒
但電的確一日冇壓力

CMHK响呢2-3年係有改善,但要等到今年年底ofca拍賣只要投得900Mhz頻譜就可以大幅度改善CMHK開台呢21年來一直缺少900Mhz頻譜,訊號收得差的情況出現...

利申:我同家人用左人仔(CMHK)有十幾二十年...

小道消息 得3肯洗錢bid CMHK唔會再咁大手筆投頻譜

我都用左好多年果斷轉台

s8終於可以玩

s8+ 好似唔見？

s8都唔見

down左之後唔知係邊到開

NOTE8有未

會唔會係因為你未更新個系統?
但係我down左都唔知係邊到開

剛轉會s9 個面部解鎖好難對準
係咪我唔識用？

應該係
我見我條女每次都解得好快
快過我note9用虹膜好多

港行就有，唔關大鋪細鋪事

某版本s8更新左 super slow motion

以後有咗轉數易
係咪可以即時過數Oepay
再立即轉入smart octopus

香港應該10月中先會有

你好似錯重點
積分黨係諗點轉走oepay d 錢
利申積分黨

原來叫轉數快

係中移動出note 9送左個銀色standing case
放上dcfever無人理 有無巴打有興趣 $200

應該係

200太貴

我唔知價呀 我見佢本身賣299嘛

個套冇人要先送

note9有冇淘寶uv貼推介

請問收到500蚊八達通增值確認email之後點拎個500蚊，佢叫我係八達通app到搞,但係我張八達通係係Samsung pay 入面，唔可以月八達通app登記

就快推爆

s7諗緊上s9 衛訊trade機連八達通有$1500

你試左未架？用oepay pay app一開就會要你登記埋張八仔

咁喎 點登記

試下重裝app 個card no 就係你個smart 8?